# IndonesiaMengoding

# InfoQuiz

## Silahkan buat folder baru seperti pada pengerjaan tugas dengan nama Quiz 2

## Masukkan file soalQuiz2.js ke dalam folder tersebut

## Setelah selesai mengerjakan, push pekerjaan Anda ke repository gitlab masing-masing

## Input link commit hasil pekerjaan Anda ke sanbercode.com

## Kerjakan soal semampunya dengan baik dan jujur

## Tidak perlu bertanya kepada trainer terkait soal, cukup dikerjakan sesuai pemahaman peserta

## Peserta diperbolehkan untuk googling, namun tidak diperbolehkan untuk bertanya, berdiskusi, atau mencontek.

## Selama quiz berlangsung, grup diskusi telegram akan dinonaktifkan (peserta tidak dapat mengirimkan pesan atau berdiskusi di grup)

# Selamat mengerjakan
